假設黃絲醫護罷工，藍絲醫護會否謹守崗位？

如題

藍醫護無連登ac

相信黨

唔罷工既根本就係籃

你肯定？

罷

幫推十下！

「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

唔好再送頭啦香港人
而家仲返工就真係送頭啦
醫護28先罷工太遲啦
你比4日時間共匪諗點反殺你地

藍屍出名怕死，點會唔側側膊罷埋一份

駁唔到
得藍絲先會盡心盡力為政府維穩執屎

班仆街仲要屌人罷工想人送死

咁結局係點

Pish

我留守係因為唔想醫院內嗰啲擴散出去
你哋繼續同藍絲聯手屌黑醫護啦
心淡

大陸人會斬醫生或向醫生吐口水
藍絲醫生熱愛祖國，所以唔怕佢地啲刀同口水。

藍絲醫護謹守崗位支持

佢地一早跳牆走佬

應該係藍絲一早射哂波，得返大愛黃絲留守

只要有一半黃絲罷工

另一半藍絲一係OT 到做死，一係中毒死，一係加入罷工

一定崩潰尻縮

心諗點解人地罷工，自己咁蝕底

肯撚定唔會啦，藍色醫護走得最快添